沈門師兄弟吹水區暨拜師區（四十）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

再請本門聖物阻力圖!

\|/

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

Sorry!
頭先瞓撚着咗

我知道你係草叢happy緊 辛苦曬！

新post上香 \|/

上香\|/

大師兄d配圖

手語

上香

仲未開車

可能玩過山車

師父息怒

\|/ 新post上香

師父\|/

大家以為你瀨嘢

v師兄入左狗鐵未?

河馬仔要堅強呀！

Fatfat兄呢
仲未上水

我跟足師父指示 點會有事 師父萬歲

悶到抽筋

我會加油

未，冇睇，43蚊咪入，唔知個細account夠唔夠5手錢，冇記錯3手夠

又一個新POST,上香先

反覆向上

你地漏低咗佢响敵陣？

佢琴日好似報過平安，上晝好似輸7k ，下晝已經追番4.5k

好似話佢琴日追番小小 但今日未見人

係咪要搞點名

啱啱睇，原來有176000,43夠買4手

上左師父船果d 梗係要點名，贏咁多

沈門點名簿

好彩聽師父講
唔好沽
靠邊站

等你好消息

823 好吸引

好鬼多錢

師父同船、贏間曼聯

VicF 師兄d 散紙，本多派首領之一

今日算大成交

致富啲老本嚟㗎，廿五萬玩到三十萬又跌返去27萬

跟師父沽狗鐵，變三十幾無難度

誠哥退休

大師尋日推5號同內銀.........

大師明明不停祝福 點解話我上鐵達尼

師弟 你係岩一半...

仲未有午間教路

好hea

又丁期結

20號，差唔多又到月尾，又會熄燈

都係等3點9

仲有磨幾耐

又表演市跌QQ 升

今日企唔穩259
都話要信師傅入熊ga la

不嬲信師父

你班冚家產當師傅係燈，計我話師傅從來都啱，係你地理解唔到！

咪係，參透實戰理論，全家不會窮

v師兄我都試過 明明買左20萬股票 但戶口20萬現金可以轉得走

佢啲錢嘅balance係好奇怪

靠邊站
要信師父

我試過有日一開個網上銀行 佢顯示我有500萬
f5一下就變左0

到第二日再登入先正常番

btw 早知cap底500萬幅圖 用嚟呃下女都好

信師父 等3.9

QQ掂一掂個頂 就諗住磨到4點 ?

我好怕佢破唔到頂又回

悶到瞓著

睇落都冇力咁

似回番27x..

師父 我唔貪心
贏多6k就夠 \|/

國指同啲大陸股垃圾到

冇撚錯，師父炒鳩咗幾廿年股佢唔識你班友識? 緊係信師父

信者得救

qq回番
岩岩隻牛有10格無食

冇跑人account,一係致富一就大細貓，呢兩檔收費貴，大注先用，其實屌唔過，不過証卷行唔敢擺太多，致富同耀才穩陣少少，富途真係唔好超過15萬

沈振盈
訊匯證券行政總裁
大師午間教路：大市已反映A股入摩

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，今日個市高開後回軟，他認為即使A股入摩，大市在現水平已反映，再者內地投資者對消息的反應不大；港股要留意下周期指結算前大戶的部署。

師父咁講
肯撚定A股入唔到msci

上面位師兄“我愛沈振盈”
RIP

講到富途咁危險
之前仲打算慢慢轉啲錢入去，依家去搵過間開户算

一陣改名 「我屌你沈振盈」

大膽.jpg

我屌你沈卓盈

排緊入qq牛

師父今日軟左

QQ 號火箭好似升唔起

唔係呀，耀才話佢借十鳩幾億嚟開檔，又唔收佣手續費，搏你哋借孖展，強國資金做生意亂鳩咁嚟，睇住托水龍，到時識晒實戰理論贏到開巷都冇撚用

屌國指老味

好似炒仙股食格仔咁

牛熊係咁ga la
不過同仙股唔同既係有隻大正係度backup

依家邊間行唔係食孖展，靠收佣手續費得銀行有肉食

師父show me something

李+X 明年退休

１即跌左啦，3師兄今日搞咩後知後覺

嘉誠概念股

成日瞓左

今日都係磨多

師父
我好眼瞓

幻覺黎姐

個CEO比人停牌喎好似，據報涉及account啲錢銀問題

今日應該企得穩280，諗緊做唔做小注近既搏聽日高開轉身

係聽晚呀
講咗好多次

好糾結
睇埋3點點走先

入摩入得成又話資金流入少 入唔成又肯定跌

姐係 22號 凌晨？

魯七有冇貨？

回番小小就止蝕 空倉過算

【本報訊】A股「入摩」呼聲4年最高！MSCI將於6月21日清晨公佈A股能否入摩，自縮水版方案3月份面世後，A股第四度闖關，成功機會被指為4年來最高，惟A股海外金融產品預先審批權最後一關未見進展，成最大不明朗因素。基金界強調A股即使成功入摩，料初步進場資金只有百億美元，規模極小，A股沖喜作用不大。

有下月細期

Btw今日國拖住港女

今晚咪21號，聽朝就反映

國條廢材

係呀，所以咪唔知好唔好過夜

睇黎要止蝕走牛

我食左糊啦，緊記本門心法，止賺不止蝕

我都食左，但係想再上番車
50/50，入到就怕上唔番，入唔到又怕大插

等埋個消息先

如果回到0.04應該會走

今朝回個時已經食左，再入返牛就跌到依家
倒輸頂，仲磨緊

大師所言非虛, 大市見頂格.

【Now新聞台】美國太空總署宣布，再在太陽系外發現十顆宜居行星。

師父可唔可以用黎j下

燈力超出太陽系

唔好呀，淨間冚球剷你咩唔咩得起

叫師父睇下新星有冇淡水

悶撚想死

又插

如果發現外星人。
師父叫外星人唔好侵略地球，叫外星人靠邊站

坐緊8格

咁就真係冚球剷了

一平即插

七月期Set到254等入

危機四伏咁

明明做岩
畀你地搞到我做錯
熊係鐵達尼?
dont play me la

26000真係太高位，係值得沽

走左一半牛 , 剩 25 萬牛

跌就5仔帶頭
師父真係堅

想搵d野買

yes

止蝕恒牛

最好多幾個你呢d咁嘅撚樣黎踩場 越踩越燈

61420放過夜 信師父淡底

佢地哄緊盈

跟左大師三年
未怕過風浪
吾乃真弟子!

700個勢

解讀正確就賺到錢,
唔存在派系鬥爭!

qq 281大戰緊

The哂皮

又3點

281 攻防戰，過到就應該破頂，過唔到就唔知會插幾多

放左一半 留一半過夜

咁快決定？

只要師父講一句 沽 弟子必定重牛過夜

個市好撚悶,睇AV好過

放左啦
留番500k股

咁多位61420師兄打算點

係咁跌都冇辦法，聽日宣布msci入唔到真係

等師父3/4/5/6/7/8/9/10.9講咩嘢先

叫佢追熊啦

佢話旅行前唔玩呀

聽日入唔到MSCI 會大插，唔追就笨

唔好入牛就得

唔係守唔到280啊嘛

同佢講聽日搏一搏就蠃返哂輸果d返黎

QQ回晒，大師可否出黎確認沽左QQ

仆街啦！

5號仔

Qq扯低晒

日日都講嫁啦

坐唔穩280

279.8

有無人牛過夜

等緊3.9

其實師傅都幾準

出咗3.9

【三點九沈大師】大師：後市大方向我係睇淡嘅

#沈大師 #三點九 #港股策略王 #恒指 #實戰理論 #有片 #有聲 #沈振盈 #好強嘅氣

有你一句 今晚牛就放係度

多謝師父, 我即刻燒幾碌大香俾你食先

100000股牛冇走過

放心入

入左qq牛

社長同條女勁好笑 一有神喻即刻同大家一齊聽

走左一半牛
留番半過夜

咁都靠邊站？

一聽到靠邊站 後市睇淡 之後即刻yeah

師傅！我已經準備好沽QQ
就等你出聲

成交量咁少

你個名

今晚msci

改左名 之前叫笑眼光 而家要歌頌師父

食飯啦師父!!

fatfat la,call la

食飯啦師父

咁量子巴d牛走哂 ？

但師父一聲令下

走哂，太近 80點就打靶

師傅一聲令下qq又上返

空倉，師兄弟加油

x2

畀阿爺入即係交出控制權

換遠啲啦

忍手先，聽日再買

今日朝早上返車嗰陣買太大
下次要檢討吓

聽日繼續跌

靠晒師傅

師傅！如果QQ收280以上我聽朝就開始沽，唔等你啦

師父好波,即沽恆期先!!

岩岩好280收

師傅呢次咁高調宣戰，一定要好好教訓佢

無教訓幫好友

劉慧好撚正，傻鳩龍算吧啦

唔建議睇

但走勢真係好差

所有數據消息都淡到唔淡

所以空倉，聽日先入市

唯一的利好消息就係師傅實牙實齒話淡

聽日一定會跌穿25000

師傅，我用實際行動支持你

師父我信你

師傅比力啦

窄幅上落左咁耐應該就快爆邊

師傅，show me something

［member]無走到，strong hold［/member]

師傅都知啦

幾點呀？收市未?

大師兄扑野扑到快樂不知時日過

打發下時間丫馬

牛過
今日無玩過

師傅又玩野

唔講咁多
信大師

we trust

「美國太空總署發現十顆宜居星球，土地供應即將大量增加，再加上美國縮表、通縮，太空船飛減到一百蚊張，以前扭曲既地球資產泡沫將爆破，樓價將本利歸還，建議買外星碧桂園長線投資。」

碧桂園都係揾師父賣新樓盤

個新樓盤叫做 「一號淡盈。靠邊站」,擁有開揚嘅冥皇星view，風水好，師父睇過，炒佢唔會負資產

有冇師兄買左三萬蚊

你隻牛三萬蚊過夜！

會所可唔可以有師父live show?
好緊要

個太空站叫靠邊站

.有聲

我比高登仔笑我話火星股市會跌

The International Stand-by Station

Yes，sure
長註該區，設施齊，來往地球方便，35分鐘到達訊匯，師父都搬去嗰度住，直情真人show，黃埔，不了

沈市交易所
日日都係師父打骰

師傅都睇好當區，仲入去住

日日都推介自己個交易所

振盈指數同hsi一樣100點做基準，不過向下炒，浪頂係-26200, 住客全部淡友，「一號淡盈。靠邊站」故此又名「屠牛花園」

嘩！掂！

跟得師父多
你嘅奇幻造詣果然進步不少！

點解師父唔肯估msci

我

你隻牛係雞黎

美國科技股會玩完
信大師

因為今次真係五五波
冇冷門買
師父一向鍾意買冷門
中咗可以認叻講十年
唔中無所謂博人唔記得

有樣子點會無人唔記得師父d 叻野

知唔知點解師父咁憎恨樓價同科技股
因為............
佢從來都無响依兩瓣撈到野

夜期

大上大落又係賺錢機會

屌，跌得嗰十九幾點就唔好鳩叫啦

唔講以為夜期跌幾百點

定軍心！

【三點九沈大師】
大師：後市大方向我係睇淡嘅

笑兄

咪係，夜期晚晚都係咁撚樣ga la

啱
美股開咗先叫啦

又有新人入門

屌！夜期
睇都睇黑期啦！

所以晚晚都有人叫春 冷靜d 要記住沈門有師父

keep住張期

一到夜晚你就蒲頭

真係唔駛講夜期，冇咩參考價值，Adr都好多過，不過信下5, 700呢啲有大成交好啦

日頭睇恆大，夜晚睇期指

agreed

不敢貪婪，永遠靠邊站，十年八載之後，無論市況是升是跌，都不會關閣下的事
串鳩師父好撚嬲

師傅年紀大保定啲有咩出奇，賺少次好過本都冇，好多人由20年前已經跟師傅搵食，你睇下佢地要保守定進取。如果連退休金都冇埋你養佢地呀，屌師傅呃view

呢兩日好忙呀
恆大我唔穿止蝕位都唔走架啦
冇時間搵其他股買
期指我上個禮拜見去到目標位置附近就入手左
雖然始終都係心急左少少不過好彩仲係正數
再加上有大師睇淡
張期應該都係放到月尾

啲仆街一個二個唔識貨咪撚亂講

沈大師 你的資訊真的很有用

呢位兄弟咁生口面，唔係上咗沈達尼號呀?

仲要立即轉老本！

夜棋跌到好得人驚

屌
又嚟叫

定d 黎，老美都未開市

跌咪啱 大師都話睇淡

又黎呃人做淡

要相信師傅

師父唔睇好後市
開淡倉先

A股納入msci 消息係咪聽日公佈

係，今晚

齊齊開平倉姐

我已經將老本轉哂做保守！

正啊，沈大師果然係好中 大師要繼續領導我地

MSCI會唔好好危險

屌喇媽，晚晚都有人鳩叫呃我去睇，冚家鈴先跌60點叫乜春

大戶手影：摩通入場掃貨 (18:34)

【東網專訊】近日港股雖然有點飄忽，但大戶一於好少理，繼續我行我素。按權益披露資料顯示，摩通於6月14日當日就大手掃貨，單日分別增持長城汽車(02333)、港交所(00388)、中石油(00857)、中國財險(02328)、中石化煉化(02386)、騰訊控股(00700)及青島啤酒(00168)。

雖然港股後市難以預知，但眼見大戶咁高調shopping，散戶入場自然較安心。

//屌佢老味同師父打對台咁滯

屌

係囉！師父話跌一定會有返成七千點，本利歸還！

但我對師父有信心

敢同師父打對台，呢次摩通輸到佢甩轆

摩通好串

大戶唔敢掂A股
港女就係最好最就近代替品
咁估岩嗎?

真唔真

依家A股冇得炒，贏咗都拎唔返出嚟香港，有外匯管制，而且H股普遍平啲，緊係買H股

06月20日 (二) 21:15

訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「大師教路」專欄表示，沒有人有水晶球，冇人會預知哪一日是轉捩點，但對於長線投資者來說，策略上的部署才是重點。所以，減持股票、增持現金，或者做足對沖，才是正確的策略。若忍不住升市的誘惑，也只宜短線炒作，稍有不對勁就先走為上。

夾上32000

下次cap 圖上嚟先好叫，係到叫到依為股災，點知睇完咩事都冇

師父講得好有道理

鋪鋪跌市都係股joy

頂唔順，又跌多左

同意

已入msci
見到有

師傅又中

東網Money 18
1 hr ·
沈振盈表示，自己的確是看淡後市，皆因很多因素已正在改變。雖然恒指及歐美股市屢創新高，但指數此刻升，並不代表未來數月會持續上升。每次股市大轉角之前，有那一次不是大部分人都覺得應該繼續升？
沒有人有水晶球，冇人會預知哪一日是轉捩點，但對於長線投資者來說，策略上的部署才是重點。所以，減持股票、增持現金，或者做足對沖，才是正確的策略。若忍不住升市的誘惑，也只宜短線炒作，注碼盡量縮細，稍有不對勁就先走為上。
在1997及2007股災前，筆者都是這樣忠告散戶投資者的。當然筆者亦明白，對於大好友及進取的投資者來說，這樣的建議是絕對難以接受的。
普匯中金國際(00997)股價於1.2至1.7元區間橫行數月，近日走勢有轉強迹象。集團的「供應鏈金融生態圈」輪廓顯現，國際貿易業務擴張帶動收入上升，2017年3月底止年度，此部分收入大增257.5%至4.05億元，主要是在西安開始了糧油貿易融資業務。
集團融資業務定位清晰，建立一個綜合金融服務平台，連同地產及物流業務，構成金融生態圈的模式。西安正處「一帶一路」起點，在經濟發展
的帶動下，融資需求將大增，令集團受惠。股價方面，近期走勢轉強，250日線在1.7元水平，可短線炒波幅，止蝕位1.3元。
訊匯證券行政總裁 沈振盈
（作者為註冊持牌人士）
想睇番之前專欄，可click入以下條Link

#沈振盈 #恒指 #後市 #大轉角 #策略部署 #注碼 #短炒 #普匯中金國際

越跌越多啊

超智能科技有限公司

隻牛遠到起大陸都要殺

仆你個臭街，又叫我以為跌過百啦，你老尾比頭先跌多廿點姐係咪玩鳩我

好好笑

已經難分真與假

應該係入world index?
呢個係emerging market

真係越跌越多

唔睇！睇死最多都係比岩岩再跌多廿點！一定未過百！

唔可以唔信師父
好彩今日高位沽晒QQ

信者得救呀猩猩！
乖，唔好試探師傅

作為長線投資者
我將我嘅mpf改埋保守啦

已經出現沽壓。師父一向好準話跌就跌

答返上面
Emerging market有china係合理
因為有H股
但要睇埋A股入唔入到

緊跟師父路線

我要跟魯七學嘢

後市係指我退休嗰陣
所以我都會揀返保守

所以唔好搏呀

靠
邊
站
！

係，今日聽師父講qq一挾高就放，而家空倉靠邊站

師父話大市會係256-262之間

陳成蟲串尻師父

好心佢收聲啦
師父一代宗師
唔好同佢計

等63附近

有冇師兄弟會玩monster hunter world

利申：已經放棄買switch

MSCI請咗中資ETF高層去酒會

Why not both

美股跌幅收窄
洗咩怕
靠邊站就唔會輸錢

見到呢批貨要排隊去換機，完全唔想買，買pro打埋bloodborne 白金好過

[member]跟摩通偷雞掌鳩師父個嘴啱㗎喇 [member]・
冇撚錯，你哋睇我站足3個月，邊使驚啫，仲保住年度收益

屌那星加密失敗 師父睇唔到我，睇唔到

∵
美股升>港股跌
美股跌>港股大跌
美股大跌>港股股災

∴
港股係垃圾
我地期望道指打大佬32000穩陣d!

[member]過百啦 [member]

玩完了

有冇人睇過簡卓峰既文? 信報既.

link:

佢同大師一樣好可靠

好忐忑

qq牛表示未驚過

msci 宣布左未？ 又話十點

0430

聽日去旅行 希望插多d比我入

聽朝睇黎要受一棍

係就好 set左七月期254 入一張

休息左一日同女女出街
諗緊聽日入唔入市

無追post, 沈門聽日睇升定跌

同兩男兩女去 好難三個返

可能係4個去6 個番

之前話星期四入市就星期四啦，唔好急於一時，心急易做錯決定

一日未開市一日都未知

希望係咁
平開/-50開都開心

最難係忍手同坐

師傅俾哂指示都咁驚？
係咪要師傅揸住你隻手幫埋你落order 呀？

ok. 我望到夜期黑期都唔敢入

好彩all in 左熊姐

學大師話濟，明就明

5號牛都未驚這

師父無錯！

入到摩

師父幾時先睇淡淫獸呀

師父呀

今日都唔知要跌幾多

26000真係太高，唔係師傅可以燈到，大戶再升都要本錢。

\|/"

msci 收納A股

事後

事後升跌難料

辛苦你

今日劇本已出!先跌!
引午間師父馬後炮話:其實入唔入摩影響不大仍然睇淡.........
尾市反彈!

正常就唔會跌穿25600，一跌穿就轉勢。

成手qq 牛，你地咪嚇我好喎

要邪吓條撚屌先

咩位打靶？

\|/上香

點入貨呀咁

引熊圍爐，然後一舉殲滅

268

忍一棍啫
應該唔死得

我都係咁話

將d阿寶一網成擒！

因為有5仔頂住跌市龍頭

qq \|/

數錢

競價多鬼馬，大師大力沽，開市一定插

騰訊控股
282.000
(港元) +2.000
+0.714%

匯豐控股
68.050
(港元) -0.450
-0.657%

無可能架 大師明明睇前者跌 後者升
一定係未發力姐

個市真係

師父睇淡唔係無道理

尋日做晒對沖
仲轉埋老本做保守
靠邊站晒
實掂

我已經開左單，一陣開市就沽爆700，師傅你睇住我啊

朝早香火越來越鼎盛

陳X龍

笑鳩師父呀啦

大師兄居功至偉

我只想平手走qq 牛，再緊隨師傅入qq 熊

我其實都覺得師傅啱

師父從來都冇錯過

師傅無錯，係你地理解唔到！

岩

如果陳X龍睇到，希望你明白
我地唔係嘟走個字
唔係好似你尋日live咁講，陳"嘟"龍
承=乘數個乘=X

qq 黎料啦，師傅

跌到想死

⋯

qq托住條港女啊

期貨 成200 咁多

尋日張期仲賺緊7千
今日得返1百

呢一棍打死人

沽了

26000絕對有機會係大頂

大師又上j5

gogo裂口go

期-260了

I see
無玩期，所以無留意

期低水300係咩玩法
認真想知

一開市就死

多謝師傅，我隻熊有2格，止賺！

256 88 256準備

屌呀

師傅癡左線啊

屌盈老母呀入msci都跌

點解A服入M乜乜乜會跌

又黎一大棍

幾棍落

走火入摩

岩岩入牛，避左250點

平倉，師父熄燈就25000見

奉先

跟！

+1

A股入左，基金就買少d H

旺師兄你個黑仔fd

好似走完熊之後空倉去旅行

坐15格

沈門死傷慘重

師父仲未出實戰

入熊算，轉勢了。師傅話睇淡係啱。

又用qq托市

太心急放曬d牛

上啦

等午間教路

大家快d吸貨 唔好比人嚇到之後未必買得番依個位

成班阿寶上左匯豐架船，沉撚埋。精彩。

Btw，師父早晨

一瞓醒就受師父一棍

冇計,睇黎真係要做淡

一跌即訂入到

係
今日隻牛跌廿格無驚過

私人醒

平曬淡 反彈就完成 到時再入

遲左起身，跌二百點qq先跌唔夠兩蚊，驚咩

跌市唔買咁近，25258

等緊，師父有料

QQ加注ed

不問價追熊!!

彈支曲比大家輕鬆下

信樣子大師兄

大家上哂船未，準備開船

你開路啦

QQ 威得一日

堅信師父要做淡

大破摩樟林

岩岩換船，食左4格，新船食緊6格 全部150萬股
琴日輸個2K已全數收回

又黎長下影線 聽日爆升
師父五行開始熄燈

呂布

go go go

追多50萬股

要上啦，快上車

一早上左

班柒頭皮震倉真係肉撚酸
咁鳩孤寒

全倉牛
等收錢

10格啦

gogogo

高速船

嘩，以為自己眼花

師傳比晒機會 要好好珍惜

點解又比條屌由糞池逃咗出嚟！

開車 食六格

火箭

有無機會直上261

對左幾份野 望出去已經見到大嶼山

大師兄 敵將is dr.lee

追多100萬股，換左近牛

多謝cfu

又執多隻錶，多謝師傅！

剛入門就feel到師傅有愛

就快執20K

師父應該已經出咗實戰理論
所以即彈！

尋日入...平手了

上呀屌你沈卓盈!!

痴撚線，咩事

我買到300萬股牛證

兩個盤都差一格，之後一去冇回頭

今晚屌十個貂禪

好想止賺，依家去call g

好波呀

鳩痕啦

咁大雨等多陣啦

野戰咩

61692@0.156 上返qq船，起飛啦

坐的士都得

我~9:50 入，set 左止賺，爆完個石已經執左10 格了

大師兄出嚟未

仲的士？
Uber啦

又沽了

一野抽升返-11點

租車包埋司機都得

雖然得5手，5舊水都唔夠

沈門牛熊王

師父都中左半 尋底

好驚又跌

262 先放

我都係呢隻 不過尋日入 而家仲坐緊幾格

師父可能已經認咗叻
所以即彈！

朝早開左個會個市已經行左成個圈

食左200點fat fat

我都係琴日入，打算strong hold 到290

師傅祝福完內銀內險 5號仔
食晒屎咁

我都係因為開個會無望到個市

賺九格止賺算

我都係 今朝遲左起身溝唔到貨

重申
師傅：QQ280就要大大力沽！

岩岩計一計數
6.8K+25K 我今日賺左成3萬

一個鐘200億
準備賺夠就開多張

用幾多滾返黎

夠未？........jpg

成個三國比你屌曬啦呂布

即刻坐飛機去日本屌架妹啦

咁就賺番個袋

坐15變贏幾格走 多謝師傅

一樣

我都話師父會比番我

我唔會咁快走
做市做到咁樣

等陣上網助養番幾個小朋友先

要做野唔得閒睇實 走左先唔駛心掛掛

今朝啲淡倉春袋爆未

師父會唔會比陳x龍爆菊架？

師兄今晚操下腳，先有力操女架

果然想執雞
可惜..........

輸到仆街

師父好準

可能引咗師.......

揼春 嚇一嚇走左d牛

仲差30幾點先轉燈

沈雨之聲

一早叫唔好

好生面口

冇入熊就得啦

今日似磨多，跟門規，我止賺一半先

旺師兄你個黑仔fd止蝕未

正路又要磨到3點等師父聖訓

今日好似好多波幅食
好想入市

邊個仲夠膽沽貨同沽期

佢10點先出
好明顯係想執雞架！
真係陰九功咁比人夾

而家好似搏得過

快d沽啦

係呀
我都沽咗

朱巴我又落船先啦，61692執幾格

師父琴日三點九咪話左後市大方向都係淡

師父祝福內銀內險同匯豐
一片紅

咁你去啦，唔阻你上鐵達尼

暫時方向未明, 大師果然言中

開淡倉先

可以上我

旺兄個FRD止蝕未

某個程度講佢個FD仲勁過師父,係即時見效果隻

旺兄

真係好弱

300億

其實都有D根據，而家歷史高位

我就係上左

一出實戰

今朝啲垃圾財演仆晒街
e頭跌260

果頭又上返259

止賺走哂

又跌，證明師傅真係啱

你個fd真係黑撚到

痴根

行開一陣又無成百點
點呀

高call低put 好似我

呢次一定沽，咩牛都死

我都係 早知汁3槍 依家書7格

又食百五點 好悶

跟師父靠邊站 轉保本基金

無走牛 又要坐

買番100萬股牛先

跌返咁多

俾我上番車

同船
如果尋日無買
個心態好唔同
應該同呂布彈出彈入

700成交俾2800爬頭

沽空高到....今日一定唔做好友

信師傅沽一沽安全

D數據圖表都好不安

睇圖大機會破底

個市係大陸企業為主，堆國企唔得已經死9成

Strong hold熊

信師父沽哂700

唔沽等幾時？信師傅

大大力

QQ快啲帶隊

真係估中坐過山車，脫歐迷你版

又一棍

要追牛

又比位大家入，每次呢d 時候呂布都會入注，呂布係實踐實戰理論第一人。

好撚癲

有無師兄有cable?
大師好似話700頂位派貨 要沽
有無人confirm?

排緊

感覺未係時候，仲有得低，不房掛低幾格

呂布又會助養小朋友 發財立品，沈門之光

大師好似買左5號call 16300

好撚淫

等位入5 仔

就黎1001

我唔揀飲擇食嘅

Your wife is watching you

佢唔上連登，so冇問題

Your wife's fd is watching you

1001

差唔多去徙置區，又要基butt師兄推返上嚟